我除咗口罩啦 你呢？

#maskchallenge

我不嬲唔帶罩

國屍又中
黃屍先會鳩戴口罩